藍絲向太撐警施暴： 打到你們清醒為止

尋晚（11月30日）學聯同學民思潮喺集會期間宣佈行動升級，號召在場佔領人士包圍政府總部同特首辦，有人因為佔領人士被警方暴力對待而心痛，但藍絲向太（陳嵐）就喺微博開post，表示要「一個個打到你們頭腦清醒為止」，力撐警察暴力清場。

今日（12月1日）下午，向太轉發親中報章對於尋晚金鐘集會嘅報導，話睇新聞嬲到想砸爛電視機：「可惡的佔中破壞香港美麗形象的混蛋。還好不是我做警務局長，不然的話你們統統跑不了，一個個打到你們頭腦清醒為止。全部都抓去坐牢而且不準保釋！」

一向反佔中嘅向太更直言香港政府太仁慈、太忍讓佔領人士，仲叫佢哋返屋企。微博係強國人嘅天下，向太嘅言論當然獲得強國網友力撐，仲有人支持佢做警務處處長，解決破壞份子、還香港和平咁話。向太做「一姐」，咪即係同禿鷹爭嘢做？

返屋企幫老公含撚啦

咪又係雞一隻，仲要臭到出汁果款。

真係好笑
叫個黑社會做警署一姐
諷刺至極

做返佢地平時做開嘅嘢

c9 八婆

諷刺個位喺邊？

一姐

而家警同黑有分别咩

佢地口講唔黑,但fb icon轉哂全黑,如果再搵個黑底做一姐.咪變左無借口唔係黑警

G

篇新聞幾時

女人就收嗲啦

警黑合作

佢先要比人打撚醒

向太撐警
藍絲見到咁仲覺得平常 好on9

黑社會支持警察

黑變警呀小朋友

屌你班垃撚圾黑社會
求其一個義士打柒你兩公婆有餘啦

完全唔諷剌
合理之極

簡單邏輯問題

a) 向太 = 大家明白係咩組織
b) 7警 = O記同反黑組
c) 向太撐7警

問題︰上述有什麼組織其實本一家？

香港rip

向太似乎你都唔係好清醒

傻啦, 向太先係最清醒嗰個黎

我懷疑盧偉聰都係向太既門生, 你點知?

你無睇過《無間道》？

依家黑警直頭係社團咁運作, 有同門被法庭定罪判刑, 會比返安家費

唔係黑幫做法係乜野？

其實藍絲咁撚自以為事 成因根本係大部分港豬太撚軟弱

給我打！往死裡地打！

好腳法

打到你們清醒為止

係咪可以報警話向太恐嚇同威脅人身安全？

佢老公條撚大把後生女含啦，洗鬼搵個條老婦含咩
老公條撚都唔輪到佢含，搞到佢要日日出黎幫黑警含，真陰公

我諗起曾志偉個句對白

自己咩身份呀
真係笑左出黎

連登撐警向黑社會施暴

向生都知自己罪孽深重收收皮啦

唔同公司啫

五哥冇乜家教
搞都個老婆成日出來膠噏貽笑大方

14年新聞

認真mode
算唔算恐嚇

痴撚線地方

抵d港豬比人恰
果時佔中
向太出來問：邊個話有黑社會搞事，企出來！

成班友靜晒 冇人抵抗
連基本正義都做唔到
難怪香港人總係比黑社會打壓
唔該港豬自強少少

689呢5年最大既功勞,就係將黑社會由香港既陰暗面帶出黎,仲要合作維持治安

又係條八婆

大家擺到明 唔洗估估下咪好囉

見親呢個gif都要等佢loop返起碼十次先會碌走